網上Poker 打真錢

請問有無人知如何網上Poker 打真錢？
試過裝左 Pokerstar，但係香港好似註冊唔到？求高手教路。

我用緊pokerstars亞洲版（同平時一樣）
不過經一個叫紅龍扑克ge大陸平台(pokerstars旗下) 要支付寶個D入錢 提款
注冊:

入人民幣:

玩家如何进行PS-USD充值？
答：
● 红龙交易所【购买积分】
● 交易所【兑换PS-USD】
● 下载【PS-ASIA】客户端

● 使用【红龙账号】登陆PS-ASIA客户端
● PS-ASIA客户端游戏里-出纳柜台，进行PS-USD转化

ps asia download (得an機/window)
win
andriod

要vpn 求其淘寶買又好邊度都好

留個tg

玩過啦 唔洗諗Cash out翻好難玩
啲俄佬好勁

想安全既一定係玩online poker
由細1/2琴大30/60都有
有保險有JP
方便大家技術交流🤑
有興趣搵我 cash in cash out方便